覺唔覺人愈大，好似愈來愈少開心

宜家成個社會都充滿住負能量
每次睇新聞，見到既都只會令自己唔開心
個政府愈來愈赤化，當權者既得利益者個個逆民所思
睇返香港，見唔到將來
但自己無野可以做到
每日返工為左d乜
好彩仲有女朋友，如果唔係我諗唔到周圍仲有咩令我開心

童年愉快因太易叫好
期求的多麼簡單 自能做到
數指甲也當嗜好
得一個蠟燭加蛋糕 已想起舞
人大了沒有快樂除手到

好彩我童年唔算好開心

都唔知應該開心定唔開心 so sad

唉

做人最緊要活得開心
到底點先可以開心啊

唉屌，收皮算

以前都係咁唸 好彩有個女朋友陪住
幾唔開心返到屋企見到佢就滿足
點知突然之間就連佢都背棄你

女朋友都無

個個都係咁原來

搵d野寄托心靈

咁未好囉
可以集中做開心嘢，唔使浪費時間

+1

死人樓豬